{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014188",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) ORA(오라)"
    },
    "text": "富平に位置する宿泊施設は計37室の客室を保有しています。近くには1号線富平駅、仁川1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。宿泊施設は韓国語で案内サポートが可能で、全客室にはチョンガクチェックイン、最高級2重ラテックスベッド、55インチLGLEDテレビが提供されます。全ての客室ではNETFLIXとYouTubeを視聴することができ、寝具は毎週洗濯して清潔に保っています。また、すべての部屋は毎回消毒され、盗撮探知のために全数検査が行われています。お金がもっとかかってもお客様の満足のために最善を尽くします。客室は最高級の二重ラテックスベッドと55インチLGLEDTVで眠れるように快適な環境を提供しています。また、退室以降はテレビと壁紙の状態を2人証人としてチェックして問題がないか確認しています。最先端のテレビ衝撃感知警報システムを導入し、お客様の安全を最優先に考えています。追加人数に対する追加料金は発生し、ファミリースイートルームは最新曲カラオケをご利用いただけます。ファミリースイートルームは4人~8人までご利用でき、男女同室での宿泊も可能です。ユニークな客室とキャンプテラス(冬季には使用不可能)、そして最高級二重ラテックスマットレスとソファーベッドなど様々な施設があります。スイートノーハードカップルPCゲームルームは、i5-7500cpu、RAM16GB、gtx1060グラフィックカード、27インチ165hzモニター、ゲーミングチェア、ゲーミングマウス、機械式キーボードで構成されています。お客様の多くのご利用をお願いいたします。使い捨て用品の使用規制強化により歯ブラシ、歯磨き粉などを購入したい方には1,000ウォンで販売しています。駐車は駐車正門1階の駐車場施設を利用し、バレーパーキング駐車サービスも可能です。各客室には1台の駐車が可能で、当日予約の場合は駐車を選択してください。当日予約でありながら徒歩を選択した場合、駐車が不可能であり、これによるキャンセルや払い戻しはできないことがあります。富平では値段が良くてきれいな貸室宿として挙げられ、施設が良くて掃除状態も良いというレビューが多いです。親切なスタッフがおり、貸室時間と退室時間も他の宿泊施設に比べて長く設定されています。価格に比べてコストパフォーマンスが最高で、清潔状態も良いです。ただし、一部のレビューでは蚊の跡が言及されました。宿泊施設はしばらく泊まる時にコスパの良い選択だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線富平駅、仁川1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはチョンガクチェックイン、最高級2重ラテックスベッド、55インチLGLEDテレビが提供されます。"
        },
        {
            "question": "NETFLIXやYouTubeなども視聴できますか？",
            "answer": "全ての客室ではNETFLIXとYouTubeを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具は毎週洗濯して清潔に保たれています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように消毒されていますか？",
            "answer": "すべての部屋は毎回消毒され、盗撮探知のために全数検査が行われています。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ファミリースイートルームはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ファミリースイートルームでは最新曲カラオケをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリースイートルームの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "ファミリースイートルームは4人から8人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場施設があり、バレーパーキング駐車サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "富平では値段が良くてきれいな貸室宿として評判が良く、施設や清潔状態も高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "宿泊施設のスタッフは親切で、お客様の要望に丁寧に対応しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の貸室時間や退室時間は他の宿泊施設と比べて長いですか？",
            "answer": "宿泊施設の貸室時間や退室時間は他の宿泊施設よりも長めに設定されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のコストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが最高であり、清潔状態も良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か問題がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは蚊の跡が言及されていますが、宿泊施設はしばらく泊まる際にはコスパの良い選択肢と言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 761,
        "QA": 594
    }
}